其實香港人真係好有錢.....

頭先喺翠華坐對面個後生仔 嗌咗個麥皮加凍啡(散嗌) 咁樣就4x蚊 真係好痴線.....

而家先知
唔係既話一早獨立左啦

唉 有錢真好

咁你啱啱食左幾多錢?

36

兩睇啦....

我覺得時下D廢青享受行先姐, 鍾意享受, 鍾意show off, 自我感覺良好.
其實自己係條窮撚.

點會無

真係好識享受.....

竟然去食早餐!? 你都好有錢

翠華我咁大個仔都未食過

唔享受個少少錢又做到咩？
上撚左岸既唔好咁多野講
玩撚爛個香港遲d又要後生幫你執屎
遲d你地年老力衰俾班後生上哂位我敢批你地下場肯定唔會好

一皮嘢部手提都係咁啦
到時周街都係
香港真係好多有錢人

咁講又誇張咗....

以前D耳機POST, 新手入門裝都講緊萬幾, 條線都4,5千

幾好食的

不過老實講。儲錢都係重要ge。
如果唔儲。去到真係有機會的時候都係冇咩可以做。

但係有d人鐘意混淆視聽。
將依家年輕人上唔到岸/買唔到樓 歸咎於佢地鐘意享樂唔儲錢。

錢係要儲 =/= 實現唔到願望的原因係冇儲錢

食個譚仔都70蚊

其實好奇怪.....
我條女, 佢冇乜錢, 又冇儲錢習慣。
但係佢係不斷遊說我去換手機.....雖然話我部手機真係殘。但係其實重用得。我又唔係用來打機定係咩。我都係間唔中用來check 下 whatsapp / 睇下 email。
講真, 我真係唔捨得換。一換又幾千.....

佢屋企都唔算有錢。
但係好鐘意請客, 生日又book一圍食飯咁。某某親戚生日又擺一圍咁......
佢屋企人幾個月又會去一次旅行咁.....

佢d fds 又係....聽落又唔係搵好多。但係就成日名牌, 化妝品。一支唔知咩精華都六七舊水咁fing......
我真係唔明邊度來咁多錢....

冇....我只係有時覺得, 越無錢就越想洗錢....
反而我做野果度, 好多人都好有錢.. 但係好孤寒

佢地唔駛 儲錢

因為諗住將來你地埋單

信用卡 分期付款 大把方法買貴野
講真儲錢係要儲我自己都有
但係咪要去到極端乜都唔買唔食咁先至係有為青年先
自己afford得到唔借唔搶唔偷就得喇
搵錢目的都係用姐
當然有好多人用錢之前都冇衡量自己能力咁個d就唯有睇佢自己幾時醒無人幫到佢
個個話要買樓根本個價唔正常我真係有錢都唔會買喇，買完仲要供30年
商人就睇死你地硬頸貴一貴都會有傻人買結果就推高哂個市
政府無收人靠賣地結果推高地價又幫手推多一口
個個買樓，唔通個個都買樓咩…唉

Pt既野你識條鐵
你帽已戴

真係貴既 車樓又買唔起
咪係其他地方洗豪d囉
儲埋儲埋都冇乜意思

有電子媒體非連登。。。好有錢呀你都

唉....
問題係, 唔買, 租金加幅大過人工升幅.
一定越住越細.
但係供樓有通脹因素, 實際上會越供越少....
其實依家用高地價代替稅收...其實係一種變相累退稅...香港真係痴撚線..唉

無食早餐丫
仲要3點先有lunch食

我琴日食m記食左60

痴屋企住當然可以支出細好多。
但係當要成家立室就灰到爆.....

唉....
禮金...擺酒....租金, 諗起都灰....

我19都買到隻十萬既錶啦 月入20k唔洗比家用屋租 個個月都清

其實唔係話唔得.....四五十萬都攞到出來ge....
但係結完就一鋪清袋咁.....
講真最理想真係儲耐少少先結...不過條女又唔制

下 40幾蚊食個早餐 有咩問題？

我覺得問題唔係40幾蚊食早餐，而係40幾蚊都只係食個麥皮同飲杯咖啡，唔值。
認真，麥皮返屋企食都得啦，又唔係難整。

👍🏼

火腿通粉都可以自己整啦屌

屌你老母有錢wor

唔好再講啦

已經忘記幾耐冇去過食早餐

其實乜都可以自已整, 差在你會唔會有閒情整同洗返d 野

三千過夜，你自己計

好正常
人生最大洗費係買樓
200 萬300 萬，你會望到目標，之後用手段達成
但而家連終點都望唔到
咁就會選擇放棄，無目標要達成，就自然有錢多

所以點解日本咁多單身族就係咁解

4x蚊已經係享受行先 show off 香港人慘到

以為講一出iphone x就買

你開火煮麥皮？倒水倒牛奶咁簡單真係可以同火腿通粉相比咩？

正宗廢青諗法.

你嘅「難」係開火呀 ?

香港人比起全國各地都應該係偏向有錢果堆

洗未來錢

香港唔會有窮人
所以從來唔捐錢

唔會捐比香港人先啱

我意思係步驟簡單，唔繁複。
拎個碗出尼，倒麥皮倒水倒牛奶，最多焗一陣，食得。 畫公仔洗唔洗畫出腸
咁係咪我要講唔煩整，而唔係唔難整？

係
我收入多過公司啲o靚仔一倍
但佢地物質享受多過我一倍
佢地應該真係all in曬去享受唔會諗saving/投資/買樓

返工
不了

唉屌。。我仲帶飯。。食三文治

翠華係唯一可以約客傾野ge茶餐廳.....

生日出去食飯有幾出奇
化妝品你唔知價 咩牌子都差唔多ga la
大陸都係同樣牌子仲要賣得貴過香港
大陸女人都係咁買啦

不過我同意香港平均人工相對於物價係好低
有時日本d野仲平

點解唔係香港人好肯洗錢 對錢唔在乎 但其實係窮撚

呢個有因果關係喎

個個話無錢，個個逼晒去機場就知咩事係呢度慳慳埋埋，個頭就洗左去第二度

我返工搭地鐵，同事個個揸車返工，日日下午茶宵夜，真係好有錢

匯率問題

屌 4x蚊都有錢

翠華真係狗也不屌

幾舊水咁平？我條女買一支foundation都3千

錢唔係咁洗

之前見到有人喺麥當當叫豬柳蛋漢堡餐同魚柳bell chan

翠華真係越黎越難食

食翠華都叫有錢？
你窮姐

on9 窮撚未見過世面
40蚊食個麥皮好出奇？

咁撚多廉航 去個旅行有幾難
拖低晒香港遊客質素就真既

都係個句
香港貧富懸殊一直都有
有人窮到住公屋 幾個人迫劏房
有人有錢到住半山
人比人 比死人

我麥當勞每次一個餐（非廿四蚊個啲）加多個包加多四隻雞翼/麥樂雞添 五十幾六十添 有幾多錢

你地講到真係食貴幾蚊都係中產咁

越窮既人其實係越洗得多，
所謂窮人花錢看得見，富人花錢看不見

翠華d垃圾早餐
唦嗲牛加個公仔麵
自己煮好撚過啦

安安份份，繼續交租

身邊一個公屋fd都冇就已經知道有錢人係＞＞窮人好多

係高級超市見過啲女人買成幾百蚊牛肉話俾隻狗食

屌你我一餐先十幾蚊4個包

街市大排檔食碗麵加凍啡都成40。

當你50蚊日日食都係1500姐
食野食得你幾多吖
做咩工都滿足到
貴係貴其他姐

平時早餐食個包都要6，7蚊
有時寧願訓耐d唔食
lunch一係食個飽d既包
一係就等到下午茶2點半先食

未食過翠華
有次見到翠河，以為翠華，心諗豪一次食下先
食完覺得麻麻地，再望一望個名，好肉赤

睇新聞d冇腦比人呃幾十/百萬就知

去食個咖哩，加杯奶茶都八十啦..